有冇人諗野好極端

乜都好
一係唔好玩，一係玩到最high，就住就住冇意思
當你有閒錢玩車，但如果要鏡住玩，太錫車，揩花下都赤，咁其實你唔適合玩車，所謂有能力只係cover到你可預見既已知同未知，而唔包括未知既未知
玩股票，如果你連交易費佣金都要間間格價，咁你不如買滙豐收息算啦，一係唔好玩，除非你total loss都可以笑住離場
賭馬，好似d阿叔踎係馬會粗口爛舌幾廿蚊都講一餐，老實講，幾廿蚊食份茶餐，可能開心指數仲高，人地真係幾萬一場當娛樂，坐包廂同老婆仔女一齊歎tea，老婆仔女話幾多號就幾多號，幾萬、幾廿萬買條win，搏君一笑
結婚生仔，even你有樓，但可能得六七百呎，仲要供，呢d唔叫能力，叫吃力，除非你full pay一層跑馬地卅年樓齡高樓底千呎單邊，有返兩三千萬cash，咁就可以諗下，如果唔係，難聽d講，可能打飛機仲開心
講到尾都係為自己
無憂無慮開心過你以為你擁有一切但原來所謂辛苦得來既一切只係因為好彩，當個世界要你衰，真係一隻手指捽死你，仲要係你最風光個時

樓主所言甚是

樓上所言甚是